荃灣間ffg咩事 成班差佬幫佢派傳單

咁啱經過 心諗又要比班仆街煩，點知望多兩眼成班差佬嚟 班差佬又正嘅，直接喺佢門口趕客

屌 唔怪得啦，又呃人，仲要呃智障

黑警好波

放工日日經過
三日唔埋兩日就見到有毒撚比個mk夾撚住走唔到
大佬呀 你明知自己無擔拒絕就扮聽唔到直行直過啦
試過見人一停低之後想走 個mk直頭伸開2隻手攔住

可能佢地接得太多case做到炆
不如喺佢門口趕客算

我米6高 佢地唔敢撩我 有做開掌上握 算幾大隻 90kg

我可以做證冇人推得郁你

系 中學真係無人推郁我 只要我唔願意

你咁大隻，實打撚死人